[
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Biotecnolog\u00eda ETSI Agron\u00f3mica, Alimentaria y de Biosistemas"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ciencias Agrarias y Bioeconom\u00eda ETSI Agron\u00f3mica, Alimentaria y de Biosistemas"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Agr\u00edcola ETSI Agron\u00f3mica, Alimentaria y de Biosistemas"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Agroambiental ETSI Agron\u00f3mica, Alimentaria y de Biosistemas"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Alimentaria ETSI Agron\u00f3mica, Alimentaria y de Biosistemas"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda y Ciencia Agron\u00f3mica ETSI Agron\u00f3mica, Alimentaria y de Biosistemas"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Tecnolog\u00eda de las Industrias Agrarias y Alimentarias ETSI Agron\u00f3mica, Alimentaria y de Biosistemas"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Forestal ETSI Montes, Forestal y del Medio Natural"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda del Medio Natural ETSI Montes, Forestal y del Medio Natural"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00edas Ambientales ETSI Montes, Forestal y del Medio Natural"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Fundamentos de la Arquitectura ETS Arquitectura"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Edificaci\u00f3n y Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas ETS Edificaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Edificaci\u00f3n ETS Edificaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda Civil y Territorial y en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas ETSI Caminos, Canales y Puertos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Civil y Territorial ETSI Caminos, Canales y Puertos (se imparte en dos localizaciones pudiendo elegir el alumno) Edificio Ciudad Universitaria Edificio Retiro"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Gesti\u00f3n y Operaciones del Transporte A\u00e9reo ETSI Aeron\u00e1utica y del Espacio"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Aeroespacial ETSI Aeron\u00e1utica y del Espacio"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00edas Aeroespaciales ETSI Aeron\u00e1utica y del Espacio"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de Materiales ETSI Caminos, Canales y Puertos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de la Energ\u00eda ETSI Industriales ETSI Minas y Energ\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de Organizaci\u00f3n ETSI Industriales"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00edas Industriales ETSI Industriales"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica ETSI Industriales ETS Ingenier\u00eda y Dise\u00f1o Industrial"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda en Dise\u00f1o Industrial y Desarrollo de Producto y en Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica ETS Ingenier\u00eda y Dise\u00f1o Industrial"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica y en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica Industrial y Autom\u00e1tica ETS Ingenier\u00eda y Dise\u00f1o Industrial"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda en Dise\u00f1o Industrial y Desarrollo de Producto ETS Ingenier\u00eda y Dise\u00f1o Industrial"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica ETS Ingenier\u00eda y Dise\u00f1o Industrial"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica Industrial y Autom\u00e1tica ETS Ingenier\u00eda y Dise\u00f1o Industrial"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica ETS Ingenier\u00eda y Dise\u00f1o Industrial"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Arquitectura Naval ETSI Navales"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Mar\u00edtima ETSI Navales"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de la Energ\u00eda ETSI Industriales ETSI Minas y Energ\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Geol\u00f3gica ETSI Minas y Energ\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Mineral\u00fargica y Metal\u00fargica de las Materias Primas ETSI Minas y Energ\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de los Recursos Energ\u00e9ticos, Combustibles y Explosivos ETSI Minas y Energ\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00eda Minera ETSI Minas y Energ\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica y en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas ETSI Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica ETSI Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Matem\u00e1ticas e Inform\u00e1tica ETSI Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ciencia de Datos e Inteligencia Artificial ETSI Inform\u00e1ticos ETSI Sistemas Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda de Computadores y en Tecnolog\u00edas para la Sociedad de la Informaci\u00f3n ETSI Sistemas Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda del Software y en Tecnolog\u00edas para la Sociedad de la Informaci\u00f3n ETSI Sistemas Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de Computadores ETSI Sistemas Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda del Software ETSI Sistemas Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Sistemas de Informaci\u00f3n ETSI Sistemas Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Tecnolog\u00edas para la Sociedad de la Informaci\u00f3n ETSI Sistemas Inform\u00e1ticos"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica de Comunicaciones y en Ingenier\u00eda Telem\u00e1tica ETS Ingenier\u00eda y Sistemas de Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda y Sistemas de Datos y en Ingenier\u00eda Telem\u00e1tica ETS Ingenier\u00eda y Sistemas de Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica de Comunicaciones ETS Ingenier\u00eda y Sistemas de Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de Sistemas de Telecomunicaci\u00f3n ETS Ingenier\u00eda y Sistemas de Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de Sonido e Imagen ETS Ingenier\u00eda y Sistemas de Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Telem\u00e1tica ETS Ingenier\u00eda y Sistemas de Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda y Sistemas de Datos ETSI Telecomunicaci\u00f3n ETS Ingenier\u00eda y Sistemas de Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Biom\u00e9dica ETSI Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "etsit.json",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de Tecnolog\u00edas y Servicios de Telecomunicaci\u00f3n ETSI Telecomunicaci\u00f3n"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Grado en Ingenier\u00eda Geom\u00e1tica y en Ingenier\u00eda de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n Geoespacial ETSI Topograf\u00eda, Geodesia y Cartograf\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Geom\u00e1tica ETSI Topograf\u00eda, Geodesia y Cartograf\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda Geom\u00e1tica y Topogr\u00e1fica ETSI Topograf\u00eda, Geodesia y Cartograf\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ingenier\u00eda de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n Geoespacial ETSI Topograf\u00eda, Geodesia y Cartograf\u00eda"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Ciencias de la Actividad F\u00edsica y del Deporte Facultad de Ciencias de la Actividad F\u00edsica y del Deporte"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Doble Titulaci\u00f3n Interuniversitaria en Dise\u00f1o de Moda por la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid y en Comercio por la Universidad Complutense de Madrid Centro Superior de Dise\u00f1o de Moda de Madrid"
  },
  {
    "universidad": "universidad_polit\u00e9cnica_de_madrid",
    "decks_file": "",
    "carrera": "Grado en Dise\u00f1o de Moda Centro Superior de Dise\u00f1o de Moda de Madrid"
  }
]
